有無人發覺今晚中秋條街多左好多外國人

無左自由行 外國遊客大增

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可